【最新】政府明刊憲周六起賦權醫生要求有病徵人士強制檢測，為期14天

確診數字即刻大幅下降，因為冇人想去強制

即係叫感冒嘅人又唔想交DNA既人，14日內唔好睇醫生

唔肯去睇醫生

醫生包唔包埋SL先？

搞到啲人唔敢去睇醫生
爆得仲勁

on9政府唔能夠用常理解釋

我的訴求就是想上班
如果睇醫生會比人隔離的話我我唔睇
一齊攬抄

即係唔俾人射波

未有條文睇
但係咪即係有醫生牌就可以叫鄭匪月娥自己每日驗一次？

即係有人咳一聲就可以篤數+1

屌
又冇得逢星期一SL

私家14日冇生意了

痴線
驗到有嘅話隨時要停業消毒
啲私家醫生睬你都笨實

話頭痛/肚痛

政府一貫白痴邏輯

永續十四日
下次就強制隔離
一年內變新疆

因為市民唔肯睇醫生，所以強制捉人驗
咁都肯就會一步一步侵蝕你權利

咁咪啱囉 確診人數立即下降

仲有佢一定會永續14日

上面我有講

移民算

買定多啲感冒藥